EXAM 2021 1.variants

"Two cute atoms never meets" un nekad nenotiek kolīzīja :) 

! Klasiskajā ThreeJS izstrādes variantā bez "pakotāja"

1. Ņirboši atomi
2 atomi realizēti ar IcosahedronGeometry objektiem, kam uzlikta video tekstūra.
Vienā atomā ir divi objekti, kas ar render palīdzību rotē pretējos virzienos un attālinās no otra atoma. 
Atomu vizuālais un skaņas efekts ir no objektiem pievienotās video tekstūras 
(jo kā jau minēju shaders pagaidām vēl neesmu padziļinātāk apskatījusi 
un šis bija tekstūras variants, ko jau sen arī gribēju pamēģināt) 

Līdz atomu "vairošanās" lietām netiku.

2. Kolīzija
Līdz kolīzijai netiku.

3. Shader
Šo nebūtu izdarījusi pat ja tiktu :)

"TO RUN LOCALLY" VARIANTI: 
1. http- server 
2. python3 -m http.server  ja ir Python uz iekārtas


PALDIES PAR KURSU! 